[中場檢討]屌醒下啦香港人

本身諗住過左 616大家會團給好多
點個成個連登都充斥住鬼論、屌和理非、屌勇武既post
幾時大家先會識要團結先會贏
好明顯大家無哂方向
聽日三罷完，之後又點，林鄭咪又係拖字訣
以下有幾個建議
馬上停止：
1. 鬼論
或者真係有鬼
當有人做埋啲奇怪嘢/唔符合我地討論過既計劃既當然要廣傳叫大家小心
但係唔係留守又叫鬼叫人唔好衝又係鬼
呢個禮拜見得太多呢啲轉風向既人
2. 衝
而家停左二讀
圍立法會同衝係無用
又浪費心力又失民心
今日出黎既多數係反黑警暴力行為同反送中
有好多人已經滿意左結果
今日亦聽到好多人聽到「暫你老母」民啲口號都起撚哂雞皮
好多和理非係師奶同老人家
你衝咪失支持

黎緊既方向：
1. 要休息一排
一定唔放棄三大要求
撤回惡法、唔定性做暴動同放人、問責官員下台、黑警要罰
完左17/6之後無論前線定後緩都應該透下
一黎補充體力、二黎長期留守罷工罷課真係唔係個個得，義士只會愈黎愈少
當然唔係叫大家正常返工返學當無事發生
我地應該：
1. 繼續文宣
呢個唔停得
一定要鋪天蓋地咁宣
宣到啲廢中廢老洗哂腦
無一個革命係主流民意唔支持
而意識係雖要時間去建立同沖走
港共用左2x年洗香港人腦
你唔係諗住幾日就ko佢地吓嘛
遊行、街站、一齊文宣工作都唔可以停
為下界區議員選舉鋪路
隔離9up議政巴既諗法（成立真建制黨）係可以幾已work

2. 搵領導人、建立政黨、不合作運動
好明顯呢張運動唔可以止於反送中
比你反到又點
人工島、國歌法，港共只會不繼推呢啲賣港政策
如果每一個惡法都要loop一次612
咁香港出到黎既勇武只會愈黎愈少
雖然呢個禮拜無領導運動算係成功
但係無可否認當中係好多磨合同轉風向
當冇一個明確既方向，指一大班人既話
啲人點會敢出黎 e.g. 地鐵遊車河
香港一定要搵領導人去減少磨合時間
平衡勇武和理非既活動
出一個行動既schedule
當然，唔一定係一個人
lead既可以係一群人or一個政黨
點揀點實行真係有啲難
首先雖要一個零鬼、少鬼既平台
然後仲要投票
不過Gphone聽日出黎
或者佢可以做住呢個角色先

3. 外國勢力
就算香港係幾咁重要、係個國際金融中心
我地始終冇軍隊、冇資源
短期內係無可能獨立，但係可以爭取左自治、放政治犯先
暫時得美國係真係有一個法案出左黎幫手
不過如果係真既真係幫到好大忙
就算侵唔多理但係美國係民主國家唔到佢話事
我地冇本錢施壓比中共
但係外來勢力有
一定要多啲文宣、遊行、示威
show到港共完全忽視人權
等佢地逞英雄黎救我地
逼中共妥協，比真普選、真自治權我地
然後放政治犯，救果啲為我地付出既義士
要獨立起碼都要誇多半個世代
等啲紅底廢老死尻哂
停左對下一代既洗腦（普教中）
停埋單雙非
咁先有本錢去到完全自治/獨立

最後，冇革命係1星期搞掂
清政府又窮又廢都要孫中山革命十次先推到
法國大革命足足用左10年
而家短期就係要洗廢老廢中腦
同要出左黎既市民相信要真點反送中、賣港一定要真普選、自治
長久戰要做文宣、玩政黨、削弱建制勢力

大家咪撚咁短視
如果林鄭係69後撤左惡法
咁係反送中遊行
但係係69暴力清場、二讀如常；612義士中彈受傷、黑警濫用暴力；615太古烈士；616遊行後重啟未有schedule咋 之後
今次已經變左民主運動
大家心知肚明
一日冇自治、普選，一日就會繼續有強推惡法呢啲嘢發生
大家坐埋同一條船，沉澱先再出過黎啦！

兩邊都好重要

大家都係同一隻船上面

應該要合作對抗風浪

無錯 呢幾日見到勇武同和理非都好多爭拗
勇武對和理非方法完全失望
和理非屌勇武騎劫
但係重點係而家除左遊行大家乜柒都唔係好團結
話就話各有各做
但係地鐵遊車河得果幾十人點做
少人出怕比人拉咪又唔出
惡循環黎既
講起遊行都會有個大台
我諗都係有領導既社運啱番香港人啲
而家大家都需要沉澱下

最理想係應該要採取和平嘅時候大家和平
應該要衝嘅時候大家一齊衝

簡單黎講就係適當嘅時候做適當嘅嘢